如果你真係好嬲，對警渣狠之入骨，唔該簽晒佢！

如果你真係好嬲，對警渣狠之入骨，唔該簽晒佢！連咁小既事都唔做，你比警渣更可恥！

==========
請美國國會提名【爭取民主自由的香港人】競逐諾貝爾和平獎，藉以保護義士

中國武警冒充香港警察，白宮聯署請求美國國會盡快通過香港人權民主法案

白宮聯署請求美國將中國共產黨定性為恐怖組織

請求美國派美軍拯救香港巿民

請求美國派出醫療船支援香港

請求美國國會確認香港警察為恐怖組織

請求國際制裁香港政府策動元朗恐怖襲擊！無差別襲擊平民百姓！

簽名、等電郵、確認簽名、傳開去。

唔好意思一時手快撳錯[url][/url]

Up

全部入唔到

Something's wrong here...

This is a 404 error, which means you've clicked on a bad link or entered an invalid URL. Maybe what you are looking for can be found at .
P.S. Bitly links are case sensitive.

嗚嗚嗚

推

404 error

傳送門出事

British National (Overseas) Citizens should be given full British Citizenship.

要求英國政府經濟制裁中港政府，逼使撤回逃犯條例

請求美國派美軍拯救香港巿民 (11.Aug)

中國武警冒充香港警察
要求美國國會盡快通過香港人權民主法案 (10.Aug)

承認特區政府為恐怖組織 (13.Aug)

提名香港人競逐諾貝爾和平獎(17.Aug)

承認蟈為恐怖組織(11.Aug)

要求華府反對中國政府提名前警務處處長曾偉雄出任聯合國維也納辦事處(UNOV)總幹事、暨聯合國毒品和犯罪問題辦公室(UNODC)行政總監 (28.July)

要求美國撤銷涉事中國留學生嘅student visa(20.Aug)

Thx Ching

簽左

阻阻大家 幫手簽同share！叫紐西蘭政府支持香港同關注香港人人權問題！